不承認速龍狗冠軍揮手區

已經讓你一個kd
你班撚屌仲咁貪心要人地讓埋kt
人地好返就再整傷人
成隊又黑哨
勝之不武
全香港人都唔會承認你班垃圾係冠軍

實至名歸

kt自己整傷怪人？

傷患係比賽一部分

ON 9
KT 自己落地企唔穩怪邊個
傷病都係比賽一部份 無得賴嫁喎

以後自己完美落地 淨係顧住望個框
自己on9搞到傷又賴鳩人
仲要賴埋黑哨先好笑 呢幾年講黑一定係湧黑
輸唔起就收皮啦傻閪

王朝耗盡一兵一卒
始終都會終結

勇狗

當年kawhi比人攝你唔衝出嚟話係比賽嘅一部分?

輸唔起？

識波既話冇理由迷勇
一空就3分，悶左唔之幾多年
仲攪臭哂成個nba打法風氣

勇狗你咪自己唔承認，係側邊打飛機囉
已贏，你做到啲咩呀
聯署去NBA呀嘛

洗乜你承認 你邊撚個

當年Leonard 馬刺比人攝腳，冇人講

係
當年kawhi落地比人攝腳都係戇鳩人 淨係掛住望個框

實你老母
茅到咁都實至名歸？

睇replay啦 冇green條撚屌佢會傷？

無人講都講得出

勇士三個冠軍都無咩含金量

kawhi呢條25啞狗咁撚多fans

垃圾湧

你老母ON撚99
你都識話比人攝啦
KD KT 比速龍邊個整傷先?
KD KT 全部自己整親怪邊個?
比賽一部分就等於ZAZA可以特登攝腳傷害人? ON9

真

咪係
Zaza上次攝佢唔死真系冇天理

25狗流放東岸，都champ仲打贏埋5星，都咪話唔勁

含金量點低都唔夠速龍呢次低

其實雙對都打得好好
速龍靚防守，勇士又真係攻唔入
利申：勇士fans

再傷真係唔關人事 根本就未好番
同kd一樣

當年勇士其實都係咁樣整傷Kawhi，打波既野受傷都無法架。

成撚日5星
邊到撚到5星呀
今年3個all star兩個傷

咁都有得賴 正常去block 又唔係hard foul
KT落緊地期間一直專注緊個波有冇入 冇留意返落地動作先唔好彩傷左

Curry上年先串完人地唔抵得佢全隊健康
今年就到勇士全隊傷晒

李安納地位今次啪唔啪得住當年艾佛遜

岩，勇士咁撚廢，應該要4:0啦

家嫂

差好遠，當年湖人屈好多

話哂5星要比下面

呢個真

樓主邊撚個?

咁關唔關green事先？

你老豆

兩個都自己傷
怪邊個

講得岩 應該放比KT上

龍防得好穩
勇無左兩個靈魂都咬得好實，係Curry起唔到Q無態
聯賽本來就係要場內戰術場外管理各種傷病意外既挑戰大道

撐勇

Ching係撐勇就幫手屌下班狗啦

技術性地使用技術犯規

WE THE NORTH! Raptors !

戇鳩仔

五星勇無板凳賴地硬

你還返2015年個戒指出嚟先啦

15年又唔見啲湧狗咁撚多野講

Kt冇俾人整傷洗輸？
今場表現完美
班狗一見勢色唔對即刻黎料我屌

怎樣才算贏勇士？

係後面撞過去搞到kt bad landing 又唔關佢事
贏波贏到咁低莊

輸就輸啦勇狗

Game3主場哨到咁都仲輸波講

唔撞得去打羽毛球啦

有幾多屆係全隊無人傷？

如果green 刻意整傷kT 就吾會落地前仲留意個波入左未la，只能說KT 吾好彩再傷

速龍將勇士全面擊退！

勇仔輸唔起？

樓豬擺撚明假膠啦
仲覆...一陣公海又屌湧狗啦

你唔整傷d人咪話你贏得光彩囉

勇狗輸唔起

速龍有d運仔
勇士full team應該真係難d輸
不過kd kt真係自己傷
無得好講
勇士傷兩個都咬得咁緊真係算係咁
但我覺得勇士輸自己
表弟同綠色唔好炒咁多罰球都唔會搞成咁
真係好洩氣

利申勇迷

多倫多人表示 :全城已經癲咗 係咁響車喇叭 WE MADE THE HISTORY!!!

理得你。我kawhi 由頭型到尾

邊撚到芧，勇士d防守就吾芧？係咪掂1掂都即刻foul?

15勇士每輪對手都傷主力添啦
個陣curry唔係係度串柒柒咁話為我地嘅健康道歉嘅
而家原句送返比條友
仲要打得咁差抵佢成世拎唔到fmvp

收皮啦湧狗

Kawhi, Gasol 真籃球，真漢子！三分撚搞到成個nba好唔好睇

實至名歸 屌打勇狗

唔撚洗還呀
洗撚你承認
你老幾

恭喜勇士勇奪亞軍輸唔起既叫KT同表弟簽底薪囉 下年再黎過

可愛都支持香港記者

有得你唔承認咩, 你勇冇諗過會有人傷? 完全冇對策? 抵輸啦
但改變唔到kawhi係仆街259狗o既事實

2015勇迷：健康都係實力既一種

怎麼才算贏勇士?
1.要在勇士顛峰期打定勝負
2.要在勇士內部沒有矛盾的時候打
3.要在KD狀態最好的時候打
4.你不能往顏色地帶打low post
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給勇士對於足夠的空間發揮
8.你不能擺5星陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向勇士，最好一開場就給主隊一個離場犯規
10.Curry帶球，你不能幾個球員去攔截，要讓Curry順利射球
11.你不能block Curry
12.你進的球前要把勇士每個隊員都過一遍，最好把兩個籃板都過一遍，然後再把球打進籃框，這樣才是真水平，否則勇士認為是靠運氣
13.你得分後衞在本方三分線不能起手
14.你要允許勇士的教練中場休息進裁判室交流
15.你要知道起碼有一半為綠葉球員並以抽籤成品作為骨幹的球隊才有資格取勝
16.要在火山沒有爆發的時候踢
17.勇士不幸落後時，所有死球都可快開，要讓勇士有後上的機會
18.你同意界線應該由勇士迷定奪。勇士迷看不到有出界即等同沒有出界，所有球迷應集中討論該入球之「美妙」
19.你要在所有勇士球員滿意場地的質素下比賽，別隊職球員或球迷不能批評勇士賴地硬[1]
20.要在領隊在陣的時候踢
21.勇士迷對以上規則擁有最終解釋權，所有更改恕不另行通知
22.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，勇士迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。勇士迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

你都on9baron davids同monta果陣已經係fans

其實有咩好撐，輸左就輸左，仲要一卜一碌，打波傷就預左嫁啦 唔通又話人地過份使用暴力咩，唔想傷咪去足棋囉，都有比賽嫁。

我講左d咩自己諗

多倫多狗全家俾車撞死

On9勇自己無板凳 正選場場打咁耐實易傷 而家傷左又賴人 五星無打咁係唔係喺勇士入面啊?

點樣加大後備實力 減少主將受傷都係戰術 速龍打8個 對家後備未成熟

恭喜速龍首冠但睇唔到健康既勇士vs速龍係球迷損失

下年記得簽翻McCaw

吹埋foul都可以話自己傷

下年full team，留名睇勇士表演賽

速龍好波！
利申kt迷

五星勇喎大佬
第一中鋒
Fmvp
Dpoy
Kd
Curry
Kt

邊個空唔3分

呢個post邊隻勇狗多嘢講

呢句真

自己落地問題又賴人

咪撚霸住總冠軍得唔得
比人贏一次都唔得？

反勇狗冇乜腦

如是因如是果
如果當年唔係kawhi比人攝腳整傷
就唔會有馬刺醫療風波
佢都唔會轉速龍

兩隊都有green 不要分那麼細了

抵撚死

無cap簽後備
球隊管理不善
怪無得邊個

刺狗痛心疾首

下季勇會簽返zaza返嚟放心都得

樓主老母好似比狗屌緊

組得五星就有後備不足嘅風險㗎啦
未計你幾個主力已經低於市價

本人代表全香港仝人祝速龍全隊過唔到今晚

你邊位呀代表香港
香港啲速龍就過唔到今晚啦

所以勇士抵輸

勇士王朝 始於傷患 終於傷患

正常防守都唔俾，唔撞得返去打乒乓波

BREAKING: Klay Thompson tore his ACL

踢籃球係咩玩法?

最多當佢半個
龍防守係幾好
但全盛陣打人地殘陣加濕鳩後備
都俾人拎到2場 1/2 個啦

有無片 想睇

贏唔贏到睇成隊波
你輸後備怪人

速龍都讓咗個林書豪啦

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

咩叫識波

佢撐得好理性，很好

個下快攻身位已食 Danny Green 係都要封鳩人
叫自己整傷

一個oneal屌打你全部啦

球證擺明有賭 想龍贏 哩個真心好黑暗
睇得出勇全陣打落去嘅進攻防守兩端 基本可以打到速龍訓低 但就不似預期 人傷咗就傷咗 無咩可以講
只講勇士無健康嘅運氣

你話突特就話啫 人地green 去clean block 你就講人地突登咁 輸咗都輸得好睇d啦勇士迷

欲加之罪

俾番冠軍你囉最多

curry最後一擊又話唔想射入 係要斷自己三連冠

係撐都唔係盲目咁撐

read
負評
上一頁

咁kd算唔算都係比人整傷 如果唔係有人防守佢 佢唔使過人

KD 係火箭打嗰時傷 + 自己帶波Cross Over 再受傷
KT 係冇人阻礙情況下受傷

咁關Raptors咩事?

James一個挑連三星都輸喎

師兄 this is playoff !!
Win or go home
人地hustle
你怪人地去防守

打籃球唔foul得 打乒乓波啦

Danny Green只係封波 又無拉低佢

如果咁講都算hard foul，勇士以後唔好block shot喎

講波佬都強調左幾次it isn’t a dirty foul

最衰都係ibaka

借問聲勇士full team之前比賽係咪贏哂，季後賽kd未傷時橫掃快艇火箭?
點解話full team可以輕鬆贏

咁我年年都唔承認勇士冠軍啦
2018年 火箭對勇士 cp3傷左
2017年 馬刺對勇士 可愛傷左

弱智湧狗揮手區

係呀 我都覺

咁你唔叫勇士嘔反個冠軍騎士
耗無邏輯 痴鳩撚線

Danny green死全家

Van vleet要捉佢去驗尿

班湧狗冇撚腦

Van Jordon

輸打贏要

咁都講得出嘅唔配打/睇籃球

Zaza攝尻kawhi腳都冇得怨
贏就贏
輸就輸
傷患係比賽一部份
個個運動員都預左
更何況又唔係Raptors d人整佢地

支持速狗都唔配打/睇籃球

撚有話唔foul得弱智？

湧狗諗好轉邊隊未

勇對面傷嗰陣又唔見咁講

勇士已經留一個位俾kawhi

抵撚死啦湧狗
屌你老母

點都好 勇已經5年拎3個總冠

湧咁快洗白？

傷病係比賽既其中一個部份
佢地值得拎Champion只係因為勇士爛陣
速龍只係能夠嬴到沒有KD 及Klay既勇士

勇士16-17咪又係整傷人地先贏

嘩 個0Fmvp串撚到
今日仲想射完3分踢人

呢隊速龍6 星戰隊啦
ibaka 都要打後備
林書豪弱隊都打正選

無人想知想理你認唔認

無話怪唔怪 哩下球證都吹咗犯規 基本睇到進攻線食哂 hustle唔係好啱講到落去
Danny Green都知慢咗太多 都去問候咗KT

唔好防守畀你射好無

佢好明顯追住粒波封囉

佢追粒波 但佢嘅位置沖上去係慢咗 同埋犯規
明顯追粒波 但就明顯犯規咁追到粒波囉
都係個句啦 傷患野無得講
打波就係電光火石之間做好多決定
Danny Green 自己後來都去問候人就知佢封完都覺自己哩球慢咗

依個好正路既foul lol
完全係想封波
睇唔到green 係特登去整傷人..

我話係就係啦

我地勇迷會去信聯盟收返個冠軍

仆街唔小心噤錯負皮

鳩少陣啦
個個都會去問候啦
呢球係kt自己無注意落地動作

Foj單核帶隊騎入決賽 唔係JR smith 都偷到局 手感仔單核帶到啲咩比湧 以前覺得259痴冠軍 呢兩年覺得係湧無左259唔得 因為手感仔做唔到強行carry

睇下慢鏡係落腳失平衡 左腳咁落法 唔係個人控制到囉
鳩毛咩 無睇波？ 咩叫個個 得Danny仔一個人去問候佢

佢自己單腳落地怪人？
同derrick rose一樣咁傷
Mike Green睇完replay都話唔係dirty play
有冇睇直播？

15年騎士傷irving love